原來幾個學生係網上9UP就可以顛覆到國家

原來呢個國家咁唔安全

日日講粗口屌人果啲，拉得

一點就碎哂

外國手足緊急呼籲大家上Twitter推hashtag #2

中国就係一個咁既国度

問題係唔係佢地噏都拘捕

呢個國家好撚脆弱